有無人覺得 青衣呢個地方真係好屈機

條地鐵沿線已經係屈左機
岀中環20分鐘 岀九龍5分鐘搭去荔景 仲有兩個站就到既迪迪尼同東涌 真係輕鬆去暈港九新界
公共設施又係屈機 黎緊就好起好個公共暖水池同體育館 仲要係國際級可以用黎玩大比賽個隻 咁細個青衣 有第四個體育館 兩個公共游泳池 真係
青衣城就快起好二期 到時Neway都有唔洗下下落荃灣貓頭鷹 唱完即刻行翻歸訓教
最最最屈機係個海旁 跑步唔洗下下去運動場 有時跑下海旁都好舒服 平時食飽飯自己行/同囡囡下 係屈機
空氣都真係算係咁 有東北 海濱 兩個公園照住 平時係青衣岀到旺角 鼻敏感既我即刻
我知實有巴打話青衣無野食 但諗深一層 青衣既食店真係算應有盡有 唔講所有基本連所店同茶記 長發個劣食城夠多食物種類 滿足嫁喇 你睇下深井東涌個d
有無青衣巴絲認同 歡迎全港十八區打手留名

邊到有位起青衣城第二期 ？

但你唔係住得近地鐵站仲要搭多程巴士駁腳啲等車搭車時間又用多左

本身巴士總站個位 就快起好喇咼巴打

好似巴士總站上面

巴士站哥個位起緊

青衣站巴士站
坐咗幾耐

戲院呢？會唔會開返

住青衣南既人應該絕不同意

啲毒撚唔出街
嗰種無知
自以為事
真係好可怕

屯門都咩都有啦

得閒過o下藍澄灣o個邊，d蝗多撚到…

要出番青衣城坐車

長發個食街咪拎展d野黎

講漏左 仲有搭一個站十五分鐘就到機場既機場快綫

青衣啲內部交通配套

最屈機一定係N241

Plane-filling curve式路線 踏到2046

呢架又係屈機 旺角夜晚仲有泥鰻的翻青衣

住美景絕不同意

住長亨長發個啲呢

但係超多老野

美景有249m去暈全青衣咼

你個topic 應該改青衣北

青衣幾方便，做過海都係有啲煩

仲有青衣IVE

冇錯 通街廢老

住青衣表示樓下就黎起完泳池，下年就可以日日落樓游水，諗起覺得爽。但青衣最大問題係交通好撚唔方便出九龍閒閒地都要9個字or 1hr

長發有街市有體育館有譚仔 行過青衣城地鐵站個邊十分鐘都唔洗

食野方面都唔話得，先唔講啲野好唔好食
本身有個美食城 而家新街市裝修完，開左幾間熟食檔 開到凌晨兩點 啲野食睇落去又幾吸引

有車就ok ge
你老味青南乜都無

成個青衣都係長發最好

喺2期開UA, 據聞有imax院

青衣古稱春花落
東臨九龍葵涌
西往大嶼山東北角

扼青衣要道
即扼九龍往大嶼山之交通要衝

無奶油嫁 搭地鐵半個鐘到佐敦尖咀 東涌線搭四個站到九龍又得 都唔洗廿分鐘

毒撚住邊都一樣

前題要住得近地鐵

娛樂生活根本屈機 戲院都兩間

嘉禾會執

駁唔到

根本唔係得青衣呢個地方係咁

二期有neway?!

青衣都屈機
荃灣係咩？

正喎二期有Neway

你而加有既
荃灣有
將來會有既
荃灣都有

住青衣北個啲咪同意
利申 住長康

樓豬on99

好撚多蝗四圍鳩行囉on9

真心呢 2期有neway
雖然依家覺得青衣城都算幾多野行

青衣城行到爛

荃灣咁撚逼都搵黎比

荃灣尾機d

巴打留意翻 荃灣係成個區 青衣只係葵青區入面既一個區仔 但青衣設施分分鐘多過荃灣 你話邊個屈機d

算係咁啦 不過無啖好食咁

真心唔覺
垃圾孤島

青衣都屈機
葵芳係咩？

青衣居住黎講係唔錯

荃灣多人之餘仲要多蝗 逼到傻

上撚到長宏就on99
n241行晒全青衣先到
去邊都要落青衣城轉地鐵
夜晚冇野食
最好係架42a

葵芳個海旁呢巴打

返工放工時間有邨巴來回尖沙咀，十幾廿分鐘就到勁快 平時就搭41a

41?全部咁撚疏

長康都算係咁啦，一期有24小時m記 二期又有幾間茶記

間米線陣初期都幾好食 但而家

948算係咁

咁正有邨巴 我平時搭41a番青衣要8個字

好好
咁荃灣多人 好逼
咁交通 飲食 再講埋消費
邊樣輸青衣先

有海旁就屈機咩
淨係葵廣已經無限吹奏
雖然我都覺得荃灣正d

仲要爆發喪屍潮只守住d橋就安全

無知問 邊度起泳池同體育館
舊址?

咁你都要兜番去市中心先出到城
都要幾個字

食宵夜通常會過長發 d野食真係算係咁

都啱既 不過一期個邊好多mk仔 唔係為左食m記都唔會特登去一欺

成日都話青衣係幾屈機
而且青衣爆房都勁撚平
330 可以玩足一日，有時275
利申：青衣撚

最大問題係大部分屋邨都要搭多一程巴士/小巴先到地鐵站呢，講青衣地鐵站方便真係得啖笑

認同
一路 唱k 機鋪 網吧 醫院 野食 大型補習社都係得荃灣先有

職安健學院附近

涌美個邊 新政府大樓

啱呀 去旺角搭42a好過 一程過

唔怪得唔知 好遠
利申: 青衣北撚

最屈機既係荃灣啲野集中 全部用腳行 15分鐘內實到
好撚想住荃灣

住長安二期或灝景灣果d 最方便五分鐘到青衣城，又近巴士站又近港鐵

有小厹子
手抓篇

IMAX

青衣爆房

Yes

二個地去黎喎

42a唔塞車真係無得輸

青衣南嘅屌哂你老母

係呀一去就美孚

係咪堅

翠怡樓下有得搭村巴，以前返尖沙咀好撚正

宜家去左九龍灣日日坐42c慘過閪

荃灣又係正既 住青衣由細到大成日落荃灣 409分鐘來回 不過遲d二期Neway 同室內池起左就會少左落荃灣

青衣城食野唔貴平

42c好耐

荃灣有雞叫，青衣無

利申：未去過

你用tsing yi 同kwai fong 比就知

住青衣城上面表示一百分認同 衣食行唔係有咩特別要求嘅話樓下已經夠晒做 中西醫戲院文具舖快圖美茶樓銀行

行city聽到 全部煲冬都

想多野食簡就真係長發 依家個長發街市成個水族館咁
不過都幾多野食

有咩正得過住荃灣，以前返學响青衣，全港九新界最正嘅地方我日日踏足

放工先慘，等車返到去成個半鐘
路線咁多年都唔改

荃灣蝻蝗集中地
你住埋我果份
利申馬灣撚

聽講有七條駁住青衣

要守七條

42c成日等好耐先有車 仲要一黎就黎3架

邊度，南晴灣？

荃灣太多人。住都係青衣好

你住盈翠已經係人生勝利組

地方

如果係入面爆出黎呢

得toast box 好d

多人唔緊要 多蝗先係

又有兩個足球場
一個真草一個人做造草

係都守長洲

青衣撚
而家先知巴士總站起2期
除左冇乜野好玩之外都幾好

北岸公園點解無人提

起到頂第三層啦

仲要大把硬地場

住入少少，就乜人乜蝗都冇架啦，仲有個無敵海濱，返學嗰時响青衣又係個無敵海濱

上面講既不便409一個ko哂

利申: 長亨撚

真心多人去咩? 偏到死 唔係波友唔會去囉

求推介，未聽過青衣有得爆房(除左酒店)

黎緊西鐵站隔離三個新樓盤 到時d蝗真係

長發撚表示認同

住沙田嘅表示睇完好羨慕

409真係屈機
利申 由細搭到大

如果有船去荃灣西就好，好快到

失守既就退入東涌

咁多蝗

你仲可怕，原來一定要知道全港邊區係邊起乜
都on9

定你係想話你自己？

點解要吹奏青衣，引晒啲人入嚟你咩居心

青衣都叫多 巴打一定少岀東涌荃灣

住長安2 期，係方便不過真係太撚舊同好污糟，d 公屋樓下果陣臭味真係唔識形容

沙田都好似幾好住喎

不過凌晨返屋企都要轉去荃灣先再轉到返青衣
好麻煩

青衣ive

純粹成班住青衣既巴絲一齊自丁下 感恩下 可以有咩居心

到時就越嚟越迫

青衣多廢老 舊

利申住荃灣西

42c d車長車神黎,
42c非繁忙時段半個鐘出到九龍灣

放工時間多數九龍灣就爆晒人,之後就會直去到荔景先有人落車

以前返科大/去九龍灣返放工都只係1個鐘

再黎就係講學校，係葵青大，葵青區d 中學 d 學生全部都鈍

當你住得好近青衣城 望住對面柏傲灣
得條西鐵喺旁邊 出九龍香港都唔係咁方便
仲要賣得咁貴

真心覺得都係青衣好

荃灣正啲

青衣城附近咪正
上面個d長乜長乜

林護 安柱 善德 蕭明 保褖

街市用藍色燈 買餸好難睇啲菜靚唔靚 啲燈既色眼都廿人心

計舊點會舊得過荃灣 不過荃灣西又係新到仆街

係你上面講既其中一間畢業，入到U 發現外面既學生真係差好遠

青衣得一間band 1 其他都廢

屌你老味 大家咪被誤導 個post只限講緊青衣北
住青衣南同住大沙漠冇分別！
乜9都冇 野又冇得食 野又冇得買
仲有貨櫃碼頭24小時光害加噪音

d車入青衣 下下都經青衣北先慢慢行去南
連機場車都係1600前先經
1600後要坐貴價A車

想去下青衣城 巴士又貴又慢
小巴成日又滿載飛站

冇錯好多車出市區呀 但係好多車一係只行假日
一係就成日脱班

依家仲要美景嗰頭仲要拆學校起新居屋
多班人爭交通工具 車位
設計青衣南個城市規劃師去仆街死啦

青衣城=市中心,

青衣城以外既地方=鄉下

葵青區先係計成個校網[

啱呀！
覺得真係要多啲資源放係青衣南
唔好只係着重青衣城嗰邊

你唔講差d唔記得青衣南有人住

青衣邊間係band 1

美景撚表示

美食沙漠都屈機 不過係幾好住既

青衣撚留名

聽聞83 近年唔錯？

老實講好撚遠

轉車轉到癲喎

人唔笑

83唔係band1唔通band2呀？

葵青區先係計成個校區 葵青區大把band 1

住長青長康美景的不同意

我知 但我依家淨係講青衣

要認真83我當band 2多d

Band 1尾咁啦 不過啲女女幾得

呢個真

梁植偉d女

每年田徑學界d女女

住青衣城上蓋已經屈曬機啦⋯⋯
盈翠半島d呎價嚇死人咩⋯⋯

加油繼續住係到，吸多啲青衣南啲油庫啲PAH，同埋救神拜佛油庫唔好爆，爆左之後唔燒死你，啲燒出黎既污染物都毒死你；仲有貨櫃碼頭啲廢氣，遲啲好似話會再填海加多個Container Terminal 10，廢氣繼續GOGOGO!

巴打怨氣好大
邊到聽到會填海 同埋可以填邊個海

無錯，對面又有茶記

留名

住盈翠 灝景真係人生贏家...

青衣公園都好尾機

通宵返去爭d

住盈翠，交通的確係屈機

有冇睇幫41A吹奏下

長發d人好痴線
尤其係d廢中廢老

住長安村 真心覺得唔錯

一落樓下行幾步落個樓梯就係巴士站
再唔係直落最底行三四分鐘就係青衣城
睇戲又方便，睇完可以同條女講我屋企好近不如上黎坐下
體育館又近隨時可以book場打波
泳池運動場係青衣城個邊
夏天真係晚晚落去游水
游完10點幾行去美食城食串燒糖水真係一流
仲有太多正野

249m仲耐過出葵芳

東北有得踩板 打波 踢波
仲有得踩單車
不知幾多野玩

你講既野只適合地鐵站一帶，山上同青衣南一D都唔好

美景係青衣同葵生既中間位 兩頭唔到岸 真係慘d

42m 長宏應該全青衣最多最集中

我后生都覺辛苦d 老人家點

大魚，係貴少少，但好食成日叫外賣

住荃灣中間 表示

不過就好在有得八達通比錢，唔洗找番啲好多泥/濕到皺既銀紙 仲有地下乾淨好多 唔洗驚整污糟啲靚鞋

多左好多海鮮揀，不過唔覺貴好多，係洣陰陰d 咁

重點係葵芳空氣差到一個點 無大公園無海旁焗到人都癲
你試下係葵運同青運跑幾個圈 你就會知個分別係邊 以前放學企係葵廣岀面等88d真係

其實你去過藍澄灣o個頭未？

不過街市黎講青衣真係算貴

長發美食城

不如話住旺角仲正
咩都有

住長發 長安個頭d公屋仲爽過住碼頭個堆私樓

因為你係冇去過青衣南姐

灝景灣先最正
利申 青衣南長青窮撚

住長發/長安咪係囉
住偏遠d長宏/長亨 或者南邊都好唔方便喎
野食又無 去mtr 又要答巴士

青衣屬唔屬於離島

巴打係認真問?

有山行，青馬大橋都好多觀賞位

不過樓主標題改住近青衣城好啲，咁就真係屈機

有機會 但我諗短期內都唔會加價住

青衣南真係食得屎

圖書館樓下個青衣街市仲貴 長發街市都算正常

機鋪又無 波樓又無

長發

上次去藍澄灣個商場 你會覺得自己番左大陸

想問下青衣北橋行去荃灣係點?
荃灣邊個位上橋? 試過想係荃灣行返青衣不過搵唔到邊度上橋

住長發表示極度認同，去邊都咁方便，第時買樓都要揀返青衣

係啵，比個負評你先

荃灣唔係仲屈機咩
設施齊, 交通方便

海濱花園個邊就可以行去長發
墳場個邊可以行去青衣城

你係荃灣海濱花園最入個邊有條樓梯上橋 行半個鐘內落樓梯就直到長發 沿途仲有個海景望下吹下風好爽 不過如果畏就既就免喇

409 完

住長宏長亨其實去mtr算幾方便
搭409幾分鐘就到 重點係409長期有車
每次去到小巴站 總會有1,2架係到stand by
不過又真係冇啖好食
利申 長宏撚

有時好中意同frd行北橋返去
吹水真心一流

住長沙灣同美孚既我表示笑而不語

要求整個青衣南站 北面有港鐵 南面孤島 去青衣城嘅時間 可以去幾次葵芳 所以係青衣南 要坐地鐵去葵芳仲快

青衣南揮個手

其實小巴出葵芳好似更快

屌 黎藍澄灣先再講野

青衣北

藍澄灣

由出世開始已經住青衣
依家派左公屋住長沙灣
空氣真係差九條街
好掛住青公

住青衣南表示千萬唔好整地鐵

青衣南北 兩個世界 青衣南要求獨立

整架空 日本台場個隻
or 溫哥華skytrain

炸哂7條橋

青衣北真係幾方便

碼頭撚留名
出旺角快有41a 慢有44 通宵有n241

趕到地鐵尾班車都趕唔到巴士番屋企

利申:住長亨

無雞叫已經要扣分

番工時間搭半個鐘都落唔到青衣城
青衣南落葵芳好撚過

沙田先最屈機

249X全日了

嗰

係真唔係啊?!

青衣南幾唔方便你知唔知
去地鐵 要搭葵芳 但架88d 成9日都滿
有時等到火滾

青衣撚 但係我岀荃灣 青衣城唔太方便 岀葵芳十分鐘

其實仲有青衣ive個宿舍
係喺美景花園停車場條路嗰邊入閘
橫跨ive同thei先到宿舍
行出去美景都十幾分鐘 夜晚條路又黑
平時搭地鐵去到葵芳轉小巴返美景 落車仲要行
夜晚過咗11點無小巴往返地鐵站美景 又要去行去新都會搭巴士。。
如果走咗尾班42A就要飛的返宿舍
其實新都會嗰頭有無n車返到美景

青衣jj留名

仲有青衣好多籃球場
而家街市隔離又起咗個新嘅
不過唔知點解整好晒都唔撚開

我個到仲有3間酒店

住美景真係好撚慘下

樓下都算多左野食

奧運都未出聲

果個場私家架

覺 去邊都有車方便去
PS 我住青衣

長發認同
日日食樓下街市同美食城

好撚憎吹奏青衣戲棚個班人 以前既戲棚先係真正既戲棚 宜家搞到成個夜市咁d野食又貴又on9 一到戲棚時候全部人逼哂入黎青衣 真化人都燥

成日揸車九龍入大嶼山 表示冇望過青衣一眼

長發撚

深井唔可以咁比啦
住得深井都係係貪佢隱世，靜
空氣海景人流就唔講啦
無公共泳池同體育館，不過每個屋苑都有呢d設施既(深井村除外)
當然食就無咁多大型連鎖選擇(得大快活同一粥麵)
其他都係茶記，普通餐廳咁，都仲有一間邊爐一間雞煲既，不過深井食野就比較貴呢個就真
交通比起以前其實而家都算方便好多
有車出荃灣15min，青衣10-15，旺角深水埗長沙灣~30，機場~20-30，金鐘~45

只係咁岩青衣冇喪屍？

咁講大嶼山只係守一條 係人類最後樂土

想落街食個m記都無

咁你地困係入邊人食人

錯啦，港珠澳大橋落成後，大嶼山係所有大陸傳染病既主要接觸點。

荃灣海旁臭到仆街 住海景? 不了

由細到大都想討論下 點解同一個海旁 荃灣個邊會咁撚臭

荃灣海旁因為有幾條排污渠係度所以咁臭，所以有時對面既青衣海旁都會中招，深井就唔同永遠對住一望無際既大海同青馬大橋，仲有沙灘，夜晚d情侶成日去

如像孤島給隔離

二期咁快知有D咩啦?

長安撚表示認同

住長安/長發果面好方便
交通好方便 去邊都好快出到去

青衣城2期？全部銀行個啲放晒入去

架88d經常去到涌美已經full曬

富昌果邊好爽
你派左長沙灣邨元洲邨果邊
果邊廢老極多

等88m好過又平過88d

住長安既我認為青衣城冇乜好，日日望著青衣城但係有大十個迴旋處隔住幾個屋宛，行過去至少15min,搭地鐵又冇得坐，所以我出街凌願搭巴士，青衣城又冇乜好食，
成個機鐵站好似設計失分敗咁，外觀係好大座建築物但商場佔左唔知有冇三份一，係呢幾年將地鐵範圍收窄間多左舖頭先似返樣。
長發就仲衰，
上面吹奏話美食城咁風光既究竟係咪住係青衣？
領展開美食城之前趕絕哂全區小販，好食既野冇哂，
而家再收返街市趕走哂所有人，
加開既夜市D小食價錢又貴左（不過品質係好過街市出面D狗糧）
原本街市D野冇哂，
我想買吓野拜神，乜都冇。
想買生果，同去百佳冇分別。
想買幾件傢私/家居裝修小工程，乜都冇。
返工做野要去五金舖配幾口螺絲介子，又係乜都冇。
究竟青衣有乜咁屈機？ 我唔明白

利申：住係青衣成三十年
今天長安業主大會，恐怕月尾會成為全香港第一個冇升降機用既屋苑

冇地鐵嘅黃埔屈曬18區 雖然黃埔唔係18區

究竟有無行晒成個場 拜神野同五金舖都仲係到

長宏小巴實多位
落到長亨長期滿座飛站

如果巴打想去五金鋪 碼頭海悅個邊有兩定三間 另外買生果的話可以去青怡個matket 買生果菜都好平 種類又多

旺角邊度有得搭

但深夜肚餓只得個美食城
唔住個頭夜晚係食屎

朗豪坊前少少 朗豪酒店隔離 22蚊翻青衣邊到都得

最勁要夠靜

Agger

長發撚留名

青衣南jj表示
去mtr已經玩死左
不過青衣個幾間酒店堅平 不過污糟同細 同囡囡去過一次 兩舊水多d 痴撚線 但成日商場都係蝗 藍澄灣人係咪唔會去

TOPIC打漏左個北字呀屌你老母

朝朝搭249都慢到仆街
有時仲要塞埋車

屌住青衣南
249m等車再行晒成個青衣成十分鐘先上到青衣北
出葵芳都係5分鐘
跟住個碼頭又大塵吹晒過嚟
講真我覺得荃灣就仲方便

個商場根本就畀蝗去 全部鋪都寫殘體

唔使入機場了

住近青衣站咪爽囉
唔住果啲真係食得屎 其他地區都冇咁慘

住青衣南既無咩野都唔會行去藍澄灣個頭

2期開UA: real
據聞有imax院: not sure

北

我住左青衣三年都唔知

無知一問 翠怡係咪青衣南

係 唔計盈翠 翠怡青怡宏福都算係屈機

呢個post對唔住所有住青衣南既人 係小弟既錯

On9樓主以為青衣只有港鐵站，你知唔知青衣南離港鐵站幾遠

唔係 睇錯左北 自

出市區遠

巴打講得好呀 完全講出住青衣南嘅痛苦

樓上個D巴打話搭唔到88B 個總站係正翠怡到 翠怡撚都唔夠搭 以前返中學班仆街司機成撚日遲黎 一黎就2間 搞到成撚日遲到

樓上講晒,方便只限青衣北,青衣南食得屎
架架車都兜晒成個青衣先過橋
想唔想像到放工時間搭249m青衣城去青衣南都要4,5個字,講起架249m真係火都黎,可能循環線,班次極唔準時,狗巴app話1,2分鐘到,其實等多5分鐘都唔黎,放工時間成日頂閘,個車仲要慢慢爬上斜,站站有人落, d 2蚊廢老仲要係宏福落,你老味自己行過去啦
出荃灣都要9個字,243m同43b兜死, 仲要一係唔黎,一係2架一齊黎
出葵芳就最方便, 43/43a十分鐘搞掂
9點打後成個死城咁,肚餓唔使諗落街買野食,屎都冇得你食
夜少少返屋企,架N241又係世界級,兜撚到火都黎

翠怡撚

巴打下次夜翻去旺角搭泥鰻的啦 十分鐘翻到

最鐘意就係青衣海旁 跑步散步拍拖講是非係個度最舒服

我唔係話冇紙札舖同五金舖，
係新呢間野乜都冇，
你淨係求其買份觀音地主祖先既就有，想買吓衫褲鞋襪要多D款請出返荃灣 / 回到過去，
去五金舖就真係把鬼火，
要C介子又冇，鋼邊又冇，配條螺絲連介子絲帽都唔夠款，又係要出返葵芳配。

荃灣表示屌打

249X 3月4號全日服務
但我屌你老母改行南橋唔行昂船洲大橋
仲有948幾時先有全日

講運動設施 青衣屌打荃灣

回帶?

我坐開249x反工

可以搵邊個投訴

屌你老母，講起荃灣就嬲。住係青衣東南既我次次去荃灣都要搭狗巴，咁撚近都要搭成廿幾三十分鐘，兜黎兜去。朝早出葵芳，架架小巴都爆撚晒，88m又飛站，真係慶到瀨屎巴士又慢到仆街，而見美景個幾個會旋處年年都維修，岩岩整完又掘爛塊地，搞到出葵芳塞到仆街 ，青衣，狗也不屌

43 43B 243m

行南橋塞車機會大好多

如果淨係講方便嘅話
我諗旺角先係最無敵

仆街喇 就黎又有戲栅喇 呢個時候青怡撚慘過食兩舊屎

九巴

都唔撚係人住

唔知邊到睇話改行南橋係因為多d燈有得停下 減對架車既耗損 唔知係咪真

青衣南撚 表示屌你老母

講美食城 以前讀書覺得好貴
而家覺得算係咁 夜媽媽收工去買個飯都係三十蚊左右
撈一丁連凍飲31蚊 味道我冇乜要求 接受到
如果小販嘅話應該貴好多

係青衣爆發咪得啲橋走佬囉on9

美食沙漠

聽聞今日流會？

青衣南交通市區其實算方便
葵芳有架亡命88d 5分鐘
948 20分鐘過海
249x 20分鐘到大圍
42a 半粒鐘到旺角
A32 半粒鐘到機場

但食野真係好垃圾
次次想食野都要搭車出葵芳/荃灣/ssp

好在今日夠人開

爛鬼青衣城都吹奏，咁將軍澳咪天堂

咁行屯門公路個d巴士咪
九巴

88d朝早基本上係上唔撚到

無知一問，青衣邊到有得爆房

將軍澳 笑而不語

老實講 分分鐘連沙田都唔夠揪
唔好講荃灣

249x最快3個字到大圍

藍澄灣個3間酒店

去葵芳仲快

應該淨係係住青衣北先正

住左青衣南廿年
7 8分鐘到青衣城 葵芳
20分鐘到荃灣 中環
30分鐘到旺角佐敦
連迪士尼 機場都近
食青衣城算咩都有 又有垃圾美食城
食玩shopping 用咁短時間出葵芳荃灣搞掂
通宵旺角荃灣又有小巴返
區内配套設施又近
青衣唔好住係藍澄灣 長青下 長宏 同埋曉峰園
拎荃灣比真係得啖笑 人多車多廢氣多 已經無得比

我住長康
朝早88m次次都飛站
明明架小巴入面一個乘客都冇個司機見到我地啲等車既係度揮手都唔撚睬我地
88d又架架都爆曬
基本上朝早係冇可能截到小巴去葵芳

43m

長宏連間7仔都唔係24 同frd講都話 原來有7仔唔係開24

巴打應該係住緊青衣北

有43m喎

緊係唔係呢個原因
係因為行南橋可以行少2公里 快3-4分鐘 慳油慳時間
但缺點係好易塞車
如果兩邊唔塞車 係南橋快啲
但昂船洲大橋咁少車 一定順暢

又蝗又賓賓，重要冇個正o既，阻左晒你搭小巴

係山腰長康

係....

藍澄灣o個邊嘈到仆街，d酒店客又嘈，個酒店警鐘重要成日誤鳴，屌佢老母

你坐42a 就唔係咁講.....

我個邊反工
一到夜晚屌

你住望酒店個邊簡直omg

但係43m成三個字先一架 仲要慢到喊

反沙田真係信唔過

朝早仲要行單層

最慘係藍澄灣囉！又冇野食，酒店又多蝗，搭車重慘，得兩架小巴，重要同班蝗爭

88G 班次

和記大廈番工o和班先慘，冇啖好食

藍澄灣7仔隔離餐廳就開啦

和電好多靚女

同將軍澳差唔多，九龍過海都快
一東一西

間鋪咁細…

衰在廢老中坑多

區選青衣全島染紅，全島淪陷
白鴿又唔多理青衣，青衣d區議員又唔知做咩嘅，唔係全部真心關心地區工作，尤其係果個姓羅嘅

其實我地準備緊一個葵青地區組織，有冇巴打有興趣？

酒店都有的

好過冇啦
一係你上美景食金島

一到lunch time,1800你去藍澄灣商場望下

以前成日係青衣城出口，見到d殘體小巴字牌寫住去藍澄灣
但總有蝗睇唔到成日問路

樓豬井底到，永遠活在自己個世界

講交通荃灣咪又係同你差唔多
講食講日常生活買野，近青衣城就ok
美景長宏長享長青無啖好食
讚到咁撚勁，好心搭車入島望下啦
長青果度見到都悶死

最近見到果個長期駐紮係青衣城門口果個寛頻佬，個站放左個牌叫人咪鳩問路

輕鐵系統比而家青衣用就岩

留名先

最屈機係南昌

藍澄灣商場夜晚問路先勁
夜晚商場會封咁d路

其實巴士夠洗
冇咩太大必要起輕鐵

而且青衣山上山腳好難用輕鐵連接
雖然我都想

gym,桑拿 廚房，兒童房

其實樓主識唔識字

日子台埸個隻

係咪hkbn果個

可以留contact俾我
我好熟

留個tg方便大家:

43m條路線係最快
衰在車速慢 巴士唔會同你超速
一定合法車速

Btw朝早出葵芳我寧願睇狗巴app夠鐘先落樓排43m

會有房俾一班人做活動，聚會
gym都大既，基本設施都有

你買就買6座，唔好望酒店
1，2座望山遲下起公屋

不過誠哥d樓經常左漏右漏
你浴缸又可以漏水整到下面
lifr大堂又焗到hihi

你去過藍澄灣未先？番工放工時間d車已經夠疏，重要一大堆蝗o係度爭車搭，我屌晒佢地老母啊

以前放學成日搭43m出葵芳
坐熱狗巴上層前排，開埋窗，好撚爽

朝早仲要的士都冇呀

交通唔方便，你要有心理準備d小巴班次唔密+ 好多蝗同你爭車搭，要有行上去上要搭巴士既準備

另外千祈唔好住向酒店景，包你後悔一世

成日壞窗柄
浴缸又u隔漏水

唔係
總之我熟啦

其實最正係得個泳池，不過水太淺…

係 果日經過真係笑左

9月尾收池

最後變撚左鞭c藍澄灣同美景
Btw 個post對所有住青衣藍既巴絲唔住

住過自然熟

見過面都未定

南

試o下番工放工時間去感受o下再決定吧

好多怨氣 邊及你地青衣北咁正

冇人游冇法

住長發表示認同

其實真心on9,青衣d巴士路線好應該全組一次，唔好過份集中係青衣北

利申長安撚

就開反啦

要特登拎假叫師傅整

巴打有冇去過個on9空中花園？宜家有埋燒烤爐

gym room除星期6，7
閒日真的少人

我屌

美食城真係好污糟

呢個已經算少人

有
燒烤爐一直都有既

一黎夜晚酒店班蝗好嘈
二黎渣住500個買d咁既境？

高層去到43樓 成個貨運碼頭景
遠至港島都望到

其實有冇人知美食城就黎比領展頂死就執？
因為而家啲老細走到淨返一個
同埋真係好撚污糟
鋪後面成日有老鼠

住青衣如果唔住長安一帶真係慘過食屎

利申：青泰撚
一出世到而家

青衣巴士設計夠on9

馬鞍山撚笑而不語

兩個都

青衣邊度有房爆 係咪藍澄灣

相反睇下隔兩個站既東涌

係隔離座寫字樓返過工
每日任何時候都會有堆蝗塞係百佳屈臣氏門口
商場得幾間鋪
其餘果啲都係為大陸人而設
賣喼/香港紀念鎖匙扣
報紙攤係賣藥油
景又冇，車又少（除非你渣車）
得一架小巴出去，啲死蝗種仲好撚中意打尖
夜晚個貨櫃碼頭好似都幾嘈
有好多其他更好既選擇
何必與蝗同住

盛逸酒店？

其實唔出奇，老母曾經係果到做過，環境真心好差

抵執
而且街市多左咁多熟食檔，美食城真係等執

狗鬥狗

加上街市條食街開到成11點都未收

和電？

咪臭係 3,4年前嘅戲棚先正 依家搞到不倫不類 多得班ig foodie同新假期

考慮下青怡

邊個位？

朗豪坊行前少少 朗豪酒店再前少少 有間7仔 再過馬路會見到長期有幾架的士係到

其實海欣都唔差

堅唔知

好多靚女

夜晚8點後班蝗食飽飯冇野做又唔想返上酒店，就會塞哂係度
去百佳買野你預排半個鐘隊俾錢

其實有冇人知北橋橋底，近安潮樓果邊有幾隻流浪貓

以前返人口統計成日經過橋底，見到佢地係到玩

望貨櫃碼頭 半夜唔開窗都會聽到搬貨櫃聲
有時d射燈又久唔久閃到入屋

仲有係車場亂行

乜青衣呢排個樓價跌咩🤔

食兜糖水都無乜得揀

間仆街百佳成日開得一個收銀
啲蝗一係就買成車野慢慢入袋
一係就摷港紙摷好撚耐

同埋空氣麻麻

動物大遷徙

荃灣坐火箭
青衣想追落後

夜郎自大形容樓主真係不為過
利申青衣住左廿幾年

巴打 我同有過呢個諗法

藍澄灣之前個幾年平其他屋苑咁多唔係冇原因嘅

要落街買野都唔會去商場間百佳，寧願搭小巴出葵芳買算數

連登仔最鐘意鬥慘 一定數到缺點出黎

有次係車場跳舞

上美景，青桃樓惠康

住緊青盛苑
覺得其實配套唔算好差

買野可以去長康二期商場萬寧 華潤
亦可以去一期惠康

買餸可以去一期同二期街市

要食 第2期有幾間餐廳 最近又開左翠河

巴士線去到觀塘 油尖旺 沙田 機場 荃灣 葵涌 行遠少少青華苑可以入元朗上水 只係爭過海線948未全日

等樓下起好體育館 泳池 就可以解決文娛需求

認住鳳城指壓 個牌就係門口

其實認真，青衣算係接近全個香港嘅中心點（葵芳足球場），去邊到時間都差唔多。

如果出市區，例如九龍就更加快，尤其是有埋條昂船洲大橋之後，搭41A簡直係享受

其實去機場都唔算耐，搭巴士或地鐵都得。

所以交通黎講，青衣整體上其實唔錯。
當然對青衣北嘅人黎講就更好啦

唔好講出黎啦屌 仲嫌青衣唔夠多人咩
行一次海濱 d 蝗多到 ......以前青衣真係人傑地靈
都唔知邊度可以走咁多蝗出黎

無論條食街同美食城 都係領展 攪出黎，
根本係自編自導自演。

迫走哂好食既小販，
話小販污糟既，唔該你望吓個（老鼠）美食城，
環境真係乾淨咩？

而家條食街既設計勁難清潔，不出幾年又係會勁污糟

係 有車嘅時候去葵芳真係方便好多
去青衣城仲慢過出葵芳

呢個真 呢一兩年多左好多蝗

新起果d樓同埋後期起嘅公屋有好多蝗住
長安更加有堆蝻

不過愈黎愈多蝗就真係冇錯嘅
都唔知幾時開始係咁

青衣運動場已經屈過荃灣啦
荃灣果個係城門谷 山卡啦 搭地鐵行路去都好遠

唔該啲人出下眾安街啦

爭咩呀
其本全香港都多

一係墳場個位 一係珠海書院果邊

青衣有四個體育館
兩個譚仔
好屈機

貪個會所俾人輪到殘哂要夾錢翻新咩

agger

有興趣

青衣都香港中學生點。。。。。。？

中心

青衣得o個度有酒店之嘛…

青逸 盛逸 華逸

出葵芳仲快過落青衣城

美食城既賣點係開到好夜喎

轉車呢

日頭要熄燈

o個段時間必定唔會去百佳…

其實要講既話 荃灣青衣沙田都係全香港既中心

重有d船o既汽笛聲…

藍澄灣個停車場
都幾多靚車
新E都已經有幾架

上美景/長青商場地下都有惠康

酒店

以前藍澄灣算平 都無乜人吼 因為多大陸人
而家樓貴左 多左啲中產入去住

住左青衣三十年...

見到有幾架Tesla

入面大單位真係幾抵屌既

咁我會覺得美孚個位好d
雖然無大型商場

但佢交通真係好方便

冷門Renault,citroen
蓮花跑車都有

唔會係o係和記大廈度影吧

8/F

元朗比示羨慕 出中環1h

咪一樣咁鳩多蝗。

青衣食物沙漠
Bar都無間
過左10點肚餓真係屎都無得你食
（長發無左車仔檔d野仲難食過屎）

有最單車徑先講 得個垃圾單車公園

藍澄灣有單車徑

酒店走廊望到民居

大哥 果個公園仔黎咖？ 一百米都唔知有無

500入場費啦

d大媽去左個公園跳舞

荃灣先正
不過近年多咗蝻同蝗又係真
利申：荃灣撚 由出世住到而家

住長康長青表示屌你老母
落地鐵站都要轉車

青雄路

屌好嬲
明明整好曬又唔開
場又唔俾book

search唔到既 我住青衣都唔知有個咁既公園 藍澄灣附近？

搵到了 青鴻路公園

曉峰園撚
好似冇人提咁？好靜好舒服

有米

有米pmed
不過你個到交通唔多方便

係咪有幾塊田係你樓下？

呢兩張都影得好靚好屈 青衣人表示見到好感觸

住荃灣路德圍附近笑而不語

青衣巴留名

青衣啲空氣好差

邊度 求地址

咪藍澄灣
青衣仲有第二間酒店咩

好撚污糟 去過一次

真係架 葵青區真係香港嘅地理上中心，準確d嘅係葵芳足球場果頭

唔信你打開地區睇下，
荃灣就偏北左少少，
沙田直頭唔近中心點

無心阻住討論，想借係到宣傳下，我地搞緊葵青地區組織，巴絲有興趣嘅不妨去留個名，入我地tg gp：

我仲有d青衣某大廈天台既相

荃灣屌打青衣啦

有得揀我都想住青衣 住盈翠係正地鐵上蓋真係無得輸 雖然住正地鐵站上蓋就應該就住邊區都無乜分別 但落樓有海旁運動場 社區設施齊全 幾個站地鐵去齊曬東涌/九龍/荃灣 個種旺中帶靜又近市區真係得青衣係咁
利申 葵涌撚

梁植偉啲女得撚咩

最多咪領展自己做番

做乜9

去寶琳咪死
我覺得大圍先屈機

好細的
有間好大的免稅店for強國人

我
交通42A最好 小巴一時時

前同事

岩249x落車

藍澄都唔係真係咁差既....不過個所謂商場又真係癈左D ....

如果要最快到MTR....其實藍澄去葵芳仲快

間野好似令自己番左大陸咁...

我係咪識你架

諗緊你係邊個

但你會唔會成日去大嶼山

D 車成日要走埋荃灣
直出可在好快

青衣其實好大 住係地鐵站附近一定方便嫁喎

其實有一半地方都未開發(好似係

我由出世到而家都係青衣友
前2年返工都係青衣
比人問得最多係可唔可以行路返工
我試過有朝返工長發行去藍澄灣行撚左半粒鐘
遲大到
仲要ON99同老細講行路返黎

得1間網吧喺涌美
以前放學撘409落荃灣打

買盈翠囉

長青個巴士總站好似就拆

住緊盈翠,真心方便
但搵食有困難,冇可能日日落青衣城食
附近又冇野好食,所以成日去荃灣同葵芳

行去長發/青衣村囉

冇追po, 不過紅磡屌打青衣啦，交通美食完勝

青衣其實開發得7788，中間嘅山（三支香）用黎隔住住宅區同埋油庫船廠

美食城個魚肉翅加到差唔多廿蚊碗屌佢

你又係青桃樓落？

冇食過
劣食 dog no fuck

青衣冇野好食，好多都係連鎖集團
地道舖頭買少見少
連小販車/宵都冇

Agger
其實住到係盈翠真係人生已贏
個到根本無野輸

其實如果肯行下 去村屋個面 細店好野食多到你唔信

邊度黎

頂死曬美食城

藍澄灣個商場

話時話有無巴打知
而家長安近mtr 果d 樓幾錢？
中型4百幾呎果d

有無人可以解釋下點解長安二期停車場月租要$2900 咁貴？
定係條條村都係咁上下？

係咪可以種？

青宏？

屌你，以為去左邊度蝗，百佳到埽

安泊，安may 果d 近青衣城d 公屋。

青宏好似過500

That's the hinge

249x中

有冇知綠悠雅苑隔離個藍球場點解整好都唔開？

機場快線 出市區 第一個站係咩

長發個邊好似三千幾

沙田撚笑而不語

以前都係咁諗，自從41A唔經荃灣美孚之後，就發現原來青衣出九龍可以係咁快

唔好意思阻住咁多位，各位葵青巴絲，我地準備緊一個葵青地區組織，如果大家有興趣可以黎我地嘅tg gp傾下點樣革新我地社區

好彩會所有泳池唔洗同啲廢老逼

莫非係酒店d絲

青衣私人屋苑？

係
得幾個屋苑游泳池咋嘛

機場

豪景灣？

成個貨櫃碼頭係度

其實好多人都唔知藍澄灣係誠哥地頭
有酒店有碼頭

仲有一幢和記大廈

貨櫃碼頭

我唔係沙田友
但以前做果度好多人都識既......

屌 講好住問過荃灣未
咩撚都有

我識d工程部既人

河背街

工廠區，和記大廈

青宏苑
最撚貴既居屋